睇怕阿Joe準備開放普通Email註冊換血

垃圾堆埋一枱

仲好，高登即時uwanta化

想左好耐啦

g持

香討化

所以高登其實好難死，大不了轉型
我地集中搞旺呢邊仲好啦

咪中學雞上囉，到時候再拖低質，剩底猶豫既會員過埋黎

咁就梗加唔撚洗返轉頭

開放埋大陸市場喔，橫掂轉形。

咪換囉屌，討論區睇人多既咩？睇質素架嘛，全部中小學雞你荒佢地會有post開到，我寫包單硬件台經濟台時事個啲肯定長期無人，得返個遊戲台同apps台有人覆有撚用咩

5p化

佢咁樣死得仲快
D死忠隨時因為開email,sms離佢而去

根本無死忠依回事，你上網不嬲都係邊到多人就去邊到，成個post得幾丁友覆你你會唔會過黎？lihkg既post快到用秒計，個邊仲柒下柒下咁，根本高登就算唔做野啲人都會慢慢過黎

uwant

你過去行轉根本同死左沒分別

蓋清

換返D大陸仔上去, 正式變做大陸紅燈區

支持佢咁做

換批無知啊嬸大叔入去囉